試下講 中共走狗 唔使講黑警

直接 中共走狗
大陸狗

中共強姦犯